Popo 做心外壓都比人捧到上天，大家係咪唔記得呢樣係份內事？

收咗錢要做架喎 Ching ，做返份內事要讚？on99 你幫老細買燒味飯，老細有冇讚你 good boy?

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

仲好講，隻防暴壓到人哋死撚咗呀

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

佢係本身冇呼吸定咩

即係咁
普通市民就算有急救牌都唔敢幫人做心外壓就唔多唔少因為你依句